點解可以有福建幫 但係無香港幫 中共明未?

拯救香港法治 法治大於所有人 不能讓中共在一國兩制下高於法治 更騎劫法治 字眼 去扭曲法治

犬幫

咁陳國邦呢？

明就唔係中共喇